申請del post

批准

批!
比人打都批!

唔得

我話ok就ok

做野未？

幾時del?

係咪得我一個覺得今集AVG4個劇情好平平無奇?

有無人去收隻顛狗皮

🤔❓

唔批sorry

我批sorry

你話事？